budget 3000-4000 低階玩pubg list

同埋而家有無細機箱選擇？ 屋企唔多位

去網吧玩，有淨就叫雞

3000-4000筆直就自動收皮去網吧啦
冇錢學人打機

對唔住 網吧環境太惡劣先諗住買部枱機
低階list要幾多budget先夠玩

睇下你要幾低階啦, 全低特效30fps都係低, 全低60fps都係低

起碼一皮啦

唔求畫質只求唔太lag已經夠

thx

無兩皮吃咩雞. 去叫雞好過啦

買二手

你嘅lag係點, 有冇實際少少嘅數據

你肯買二手野一定整到部
可以x79/x58平台 唔驚爆炸既話

fps 50-60到

買2手i5 + 1050ti/1060 其他全新 有無得諗？

用APU list 1

點解好似中學生攞利是錢砌機咁

上星期幫frd砌左 ryzen1600 +1050ti
256gb Ssd 8GB 3000mhz ram =6000幾
玩到pubg 低效 fps唔係遊戲一開始或姐飛機度都有50-60

清apu唔係要用ram做vram咩?
佢8gb ram夠做?

請教下姐

8gb夠用？ 我聽人講最好12gb以上

g4560+h110m+12gb ddr3+1060 3gb哩套應該係我諗到最平又上到50-60

ssd都唔好要

巴打我岩岩搵到呢條list
你覺得抵唔抵玩？
不過佢唔係細機箱
同埋多上面巴打俾果條list 120gb ssd

玩係玩到, 30-40fps你接受到就okay

同埋想請教下1050/1050ti/1060大概相差幾多？ 同埋邊張抵玩d？